有消息指，巴膠包車因途經新屋嶺，被警方包圍禁錮查問

31/8【#黑警濫捕】消息指，今日陽光巴士 NEOPLAN 巴士遊河因遊河路線經過新屋嶺，警方驚有人劫獄，所以將巴士及參與活動人士包圍查問。期間有近大半小時警方將參加者禁錮在巴士上，但不容許巴士啟動引擎及冷氣。

#驚弓之鳥 #草木皆兵
——————————
相片由參加者提供。
LIHKG 相關討論：

有咩咁唔見得光